岩岩有藍絲話年青人搞人個‎家墳唔岩,我問佢信唔信有年青人接近到佢‎家墳呀...肯定自己人搞

佢似信

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

根本就係

你俾佢話請左人守單新聞俾佢睇

又啱喎

成堆恐怖分子守住點入去

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

勞資糾紛仲敢報警乜

一定係佢地自己人搞啦
邊個知佢祖宗山墳係邊
我懷疑佢地搵人整完屈鳩我地
呢招苦肉計黎

老母都犧牲埋嚟做既苦肉計
咁快俾連登仔睇穿，無喇無喇

肯定係啦

公子獻頭，暗黑兵法

你叫佢試下一個人拎住個錘行入圍村，行去墓地。
冇事出返嚟我咪信囉

重要係年青人

你信唔信呀

藍絲要唔好直接比答案佢

比佢叻叻